垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵（2）

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵

P

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留名跟飛馬學送中屌客

推 唔可以比佢沉

支持多啲其他黃店
唔好去死某一兩間

其他苦主

今次單嘢就連 HKEPC 都有苦主

講番岩岩消委會唔係執法機構毫無作用都唔會打咩官司
第二係佢當比左錢就等同accept左條款
問題係佢比錢果下有冇呢句

原來錢就識袋
唔洗講清楚俾左錢訂唔一定收到貨
用埋你舊錢買多幾張卡無本生利

第一次見你回留名系統啟動以外既野

會員編號：#47165

會員註冊日期：2016/11/30

入 LIST 原因：對台鐵出軌身亡的平民幸災樂禍，懶風趣稱「慶祝清明」。

小心此人 正仆街

上述資料更新日期：2021/4/3 3:28:26

P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你個留名系統呢?

收太多負皮壞撚咗

搵海關再小額錢債啦

我都唔明做生意，商譽咁重要，蝕咪蝕囉，係要搞衰自己個朵。

真

最搞笑d人係要我地代入商家到諗

咁我如果落左訂
件貨既來貨價平左
佢會唔會平返比客
我問左半日支持飛馬既人都無個識答我

冇咩野既 今次貪過頭姐

果啲垃圾條款都係收返埋
就算應用返落件事 市價都唔一定係合理價格
特別係同訂價相差咁遠嘅情況下
飛馬自己柒咗但如果將同代理拎貨價比返個客都可以斟酌下嘅

推一推

我都有講過呢d 最終係點
利伸做過苦主不過係食品野

如果飛馬肯用當時講既價格俾貨俾D等左一兩個月既人
事件可能唔同
貪過頭抵啦

想知其實有冇其他苦主有見到post

賣家撻訂係咪都要賠返一半訂

同埋如果係明知來貨價貴左
但唔主動搵客 再問佢願唔願意加差價
依家佢唔問 姐係身有屎
佢想儲多d貨黎之後炒

唔係執法機構就唔可以投訴咩？如果係咁，佢嘅投訴熱線有咩用？

如果佢認為有問題，會轉介俾相關執法部門。

頭先嗰啲自稱行內人
叫人體諒吓佢哋
冇嘢啊？
落街買餸啲餸貴咗
你都唔會體諒吓個小販啦

老鳳宣佈飛馬電腦應該正名做曱甴電腦

穿左煲仲串鳩我話以後唔會再比客睇現貨list
真係對唔撚住

利申樓主fd

都係果句打開門做生意，唔該唔好輸打贏要
無理由所有風險要個客食晒，自己只係想做必賺嘅生意。
一係就唔好掂呢方面，認命呢啲錢唔輪到自己賺就算。
賺少啲，起碼自己仲有商譽。

到依家都冇拎個價出嚟，你就知，佢可能食緊個靚價。

想睇多次
係咪gif黎

如果佢真係咁做就好

消委會係第一關 之後和解唔到咪去小額錢債

根本佢由第一批貨 已經見升到咁
就一路留晒d貨等炒
唔係炒價/熟人根本唔會有貨

咁即係交俾海關做？

我可以講去消委真係慘撚過去報狗
狗真係會隔一年半載打比你同你講查緊
消委不了了

今次正價派貨俾先頭一早訂左嘅客先啦
醒少少啦
屌你老母潛左成日水 出黎回應未

會㗎。太多同類case出現，佢地會同相關執法部門講。

其實第一批個時用個價比客
最多輸小小
根本佢就大貪 想再炒高d賣

一團人先有用 好似上次MON HUNT 70 個人呢D 咪有用囉
而且佢係直頭錢都唔退潛水
一般呢D有哂條款又有得退
應該唔會理...

咁即係如果消委會已經Hea鳩你嘅話
咁就咩都唔使執法
係咪咁解

等睇刁民丁開 POST：飛 X 買嘢真係好正 ( 1 )

係

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你叫佢搞掂呢壇嘢先

完全唔明消委得閒出下化驗報告之外仲有咩做....

細佬去休息先 好撚攰 追擊左成日
希望返到嚟見到佢有回應

點解你成日都叫人食咗去？當無件事發生。你好驚件事搞大咗咩？

同埋，一早講咗，有條款唔一定合理㗎。都可以照告。

我開post 飛馬搞乜(9) 會快D

我冇叫人食左佢....而係好浪費時間同詛喪
你試過就明

佢覺得係「個別例子」。

我係攬炒派。我lost，佢都嗰駛旨意好過。

乜飛馬無mon post咩
咁耐無表態

執柒左佢啦

最重點係消委呢個角色係代表調解
通常由雙方既代表去傾數
人數少就已經唔洗佢呢個角色 隻抽咪算囉
又要搵鳩佢地黎打 典型打份工心態黎

屌米件事都未覆, 仲敢上水?

可能本身仲想笑鳩你班兒登仔
點知自己陣營 HKEPC 都有人中招仲圍屌埋佢一份

網店唔抵幫，成日話呢樣無貨。又砌錯件 浪費時間

他再次強調口碑的重要性，口碑甚至會影響到營運是否暢順，說：「如果客人信你，可能很快便交足全數給你，咁你落訂拎貨都會方便好多。不信任你，要求貨到付款，那對公司的現金流就會構成壓力。為了口碑，就算客人指定一件我們沒有的零件，我們都會滿足他們，可能一件零件只能賺 $10 又要訂好久 ，都要尊重客人的決定。」

原來飛馬電腦好著重口碑，不過可能要在賺硬嘅情況吓，要有$10賺先。

屌你老母連登狗

推

最衰都係連登狗, 搞到飛馬唔出卡比用家

我試過比消委會癲狗咁追住wo

推 明顯恰訂戶

推推推

睇住口罩小姐推

起馬我未見到我投訴間野有任何影響

飛馬有無3090strix
想買張

人生想要一張3070
1060玩2k再超頻都就頂唔緊

vg youtube直播聲稱課金1000蚊先開金口討論飛馬喎笑撚咗

panda就真黃店啦

可惜呢度個個都法奧法奧
店主仲上埋嚟 R 生意開咗 N 個 POST
1001 埋牙連都唔做嘢姐係間接幫手壟斷

咁睇得起自己...
佢啲片咁少人睇
畀一舊水都嫌多

得200人多少少

panda有冇砌機list揀

VG講嘢嘛嘛地....

個箱又大舊 又積塵 有咩咁好
除非用個個真係覺得好好睇

課完之後得一句: 兒登仔算把啦

支拿野唔識欣賞

近排都好多ig shop柒碌上黎r生意

悠二我無意見, 高登硬件台到而家佢一開波答人都真係無乜特別機心想賺錢, 開公司係好後來嘅事
嚴格黎講賣廣告係violate rules, 但我覺得罪不至死, 起碼咁多年黎對入硬件台睇野班人係有正面建樹, 例如好多人因為以前砌機list無俾人昆
高登年代去到有左條幾條固定砌機list落腦場問, 而家都變左做常態, 無功都叫有勞

班R爛面上黎拉生意果堆真係不知所謂

真，我放低免費最貴4隻字就比人咬

條友正一白痴仔，唔講咪唔講

都係果句可能攪手只求打個和大家開心

近排都好多ig shop柒碌上黎r生意 = ？

留名

其實同礦佬做生意真係幾開心，我張二手卡賣比礦佬，好快手科水，check 都唔check

千其唔好講啊，講左正衰仔啊

叫佢議事論事 批評飛馬應該要一萬蚊

老老竇竇，佢講嘢又唔係好，1999咁。咁都好意思叫人課$1000，真心想佢唔好講....

法奧戇鳩事件太多
相對T同飛馬真係少好多事
講真網上砌機咩平台有咩所謂
都係邊個件平齊料就用邊個架啦
悠二開始用連登營運生意 其實偏離左啦
要有咩澄清自己FB開post咪算
以前佢都係建議下砌機list姐
宜家綁埋自己名做brand少少over
不嬲連仔都講到明唔可以用連登做宣傳
間接都算 佢宜家明顯係做pr喎
唔係有過下功勞就變質借平台黎賺錢嘛

睇死佢咪講埋啲生意難做呀 個別事件呀 話個number唔係宜家呀有可疑呀個啲

明知冇人課比佢，柒撚咗用呢招潛水都算係無恥之極，同佢老友閪馬一樣

佢成個怨婦

唔一樣點樣圍爐取暖？

講左死全家
屌你老母連登狗

佢個金口值$1000

飛馬呢d只係開喺工業大廈，租金已經平，但賣d野又唔係平過人。宜家連服務都搞到成pat屎

要捧你上天好易，相反亦都一樣。你做得垃圾，要收你皮都好易

跟本做呢d就無技術含量，香港做網上落order砌機服務計埋都有幾廿間啦

屌你牙連咁撚樣都畀佢過到骨
擺到明係商業宣傳都放生

記得有排佢仲 cosplay 埋動漫女角博上位都無咩大起色

呢度會幫你接力

繼續LM食花生

幾時先有用MSRP差唔多嘅價買卡啊屌
已經等咗近三個月

高登舊時咪一樣有黑店白店, 名店海洋科技都大把post

此風不可長

我張980ti已經死左兩隻風扇

悠二次次推即刻跛嘢送客去死喎

佢啲評測內容同講嘢技巧都真係不敢恭維.....

無計，佢同聯強最熟，有咩事都可以快過其他代理整好件嘢畀你，又肯同你免費 RMA，呢方面算係咁

課咗一萬都係呢句: 連登仔 算數啦

垃圾冇人睇係有原因

所以要揾終賠生

以前我同油耳係高登係咁出LIST
基本上有POST求LIST都會出
佢開鋪應該係2017年左右
我記得佢開鋪果時我已經幫佢買野
AMD係水貨我都照幫佢買1700
好多野佢冇貨我都唔緊要
盡量幫手去腦場再買,都係想支持下
不過做左咁耐都間唔中整單野出黎
希望佢趁依加做番D野出黎啦

其實佢第一樣要做係執下班員工先

我細細個就跟悠二學砌機

佢有時太攬D 員工
對員工好係好老細
但有時都要執正黎做

下年可能得嘅

留返啲錢去旅行

想去日本usj

黃店不嬲都係搵食口號嚟架啦
見過間ig砌機黃店收支那寶添
真係人唔笑狗都吠
成日強調自己黃店根本就係想食人血饅頭

支持樓主，我二月中單，飛馬現在係咁屈我退訂

#2
慌死人唔知佢開電腦舖咁
18歲小朋友入世未深

上得山多

好想去sofmap/yodobashi買啲香港無嘅hardware

俾藉口自己潛水
利申唔識佢

又一個苦主

黃店比屎你都要話好味
屌黃店就係五毛熱狗

因為佢終於發現催你退訂係好過小額錢債

免息借錢俾佢地做生意
到搵到錢咪原價回水叫你退訂

唔講藍黃
個款好撚柒

所以我見撚到呢啲滿口政治口號嘅黃店一律都極反感，甚至唔幫襯
你本業做得好，有賣點嘅使乜靠政治宣傳姐

四五個苦主約埋一齊小額錢債都幾和味

其實黃店好多都低調
邏輯上始終驚俾狗搞
好鋪張嘅黃店梗係覺得怪怪地
有低調嘅黃店揀就會揀間低調的

飛馬: 交比legal去處理

個 POST 難得同連登仔同聲同氣

咁熊貓點睇

出色

幾好呀
冇去過佢門市
但facebook起碼唔係每個post footer都係政治口號，有專心做好本業先

飛馬老闆出嚟回應咗未？

繼續花生

激嬲埋 HKEPC 班叔叔
真係深潛算了

無計啦
大家都冇開過拍賣所
唔識體諒飛馬

記得返工時間打牌

世侄要搵錢, 叔叔都無面比

出貨快嘅我理得佢打飛機
但咁嘅速度同QC就真係要執執班staff嘅紀律

想散貨

你上次講左乜嘢要delete reply?

Post咗少少骨list

足足一日，理都唔理下你哋
真係唔憂做

唔怪得啦
代理一向好小氣

有礦工, 唔怕! 相信礦工

真係有 keep 住捐？
有冇單睇下
可以遮重要資料

係我問題 樓上講得無錯

繼續推

貨(卡)都冇拎到
新舖等到2046

強仔唔so你係好正常
一來你會爆代理骨list
二來你上嚟連登搶地主油耳生意

真係袋到錢我再post ig
不過唔會太多 收入唔高
主要係貨源唔穩定

已 follow 等你好消息

經一事長一智啦
班Distributor做B2B生意會客氣啲

唔爆了強仔我係衰仔

嗰啲咩 KOL 同老闆公開回應未

強仔係睇公司規模

不肖同你班連登仔講野呀
連登狗

你叫佢回應屌米單嘢先

嗰單水洗都唔清㗎啦

爭在係啲人介唔介意㗎啫

越洗越污糟

好介意
誠信問題

咁作為卑微嘅消費者
唯有繼續推 PO

唔好啦.gif

冇撚客呢單咁多人介意

屌米十個可能有兩個
呢單十個應該起碼都五六個

呢單一樣係誠信問題

過咗去就由得佢啦

好

代理出貨骨list?

去返飛馬到

topic end

是點解嗰時我咁撚on9

飛馬支joke

卡都無, 講經咩?

但係我有麥昆

有冇馬娘手足
馬娘好好玩

又係悠二啲friend

post 已騎劫

好撚毒

駁唔刀

唉屌.............好撚想去聖地巡礼

同飛馬一樣

push

巴打去咗高山未

我冇推好耐啦

前排先推左好一期全面轉推msi

而家呢期主推緊asus

其實上年開始 我已經少推gigabyte

雞哥

我會盡量改善下架啦

呢期成日同公司既人討論公司改善既方案

我希望會有成效同埋令到你地改觀

我公司有個人好鐘意玩

共碩唔好推

盡可能啦

遲下我會貼緊msi少少

去咗一次
其實上年plan咗去高山祭，屌佢老母武漢肺炎

肯撚定係你

妓奸甩甩漏漏但無乜大錯，其實呢點同你幾似
相反牙石又奶共，子公司又氹人借顯示卡資源挖礦

咁都被你入到

共石做cheap曬TUF個brand

支持飛馬果堆真係打手黎
一係就真人好撚蠢

食花生

係高登睇住你大
做大左都不忘謙卑
有甩漏 但次次都補到鑊
除左你請人眼光差d 都無咩好屌
真係咪撚再推no data 技嘉

飛馬上年已經現曬形

Ram都轉推左kingston啦

呢期推下 Intel Kingston + msi
包你少d野煩
差唔多3000 咪推5600x
好痴線

呢期係推intel多

貨又足d

而家入5000系amd要食骨

唔係無顯卡 我都想拉你出返部10900F

d仆街代理

10900K

超果少少
慳返用b460 算

攞晒客人訂金去買貨收埋
暗底用炒價放去俾礦狗再呃個落咗訂嘅客冇貨
即係唔洗成本 無本生利

俾訂金係史上最大騙局

B560

如果當日拎D訂金拎去買BTC或者ETH果D
今時今日可能已經夠cover哂

d鋪頭收咁多訂又唔出貨賺幾多呀

睇怕唔會回應架啦
慢慢淡化件事

同一張卡12月尾係F訂 等左個零月就收到貨 係咪執返身彩

實係咁
根本無得解釋

飛馬電腦
唔回應厚顏無恥

睇左陣vg既直播
臨未問點解唔等轉排3080Ti

其實一早問過㗎啦 佢話有消息聯絡我
只不過冇收到任何正面回覆
我都等到四月㗎喇 都冇任何消息
俾過呢個建議架喇實際上
冇人之後同我商討過呢個安排
唔通我每個月都問人一次可唔可以轉3080Ti?

Btw 除左法記邊到仲有高達卡
中田正都係咪都有

可能佢地規模太細 衰成日冇貨
明明主打賣MSI 但熱門野佢都係冇
連買D A2000呢D公廁野都話要去行家度拎貨 佢自己親口講

你地加油唔好放過依D人

不過我自己做過類似case

過常商家肯退錢就case close

好難追佢其他嘢

因為你多數買嘢訂嘢係跟據商家方嘅條款去處理

上面多數冇寫明如果唔能夠如期交貨俾你地

商家會點樣賠償

而佢退返錢，法庭會視你地已經收返個成本

佢hold咗你筆錢要收返佢利息或者件貨係等佢派依段期間升咗值等等

其實好難去量化你地嘅損失，你要追，亦都要清晰咁例明返個理據同參考資料俾法庭去定奪

除非你落訂嘅時候，佢地簽咗約講明佢係幾多號之前派唔到貨，就要賠返指定嘅嘢俾你地等等

最後，雖然勝算低

不過如果你地幾十人去報下海關，一人俾幾十蚊入一張小額傳票煩下佢

有咁大搞咁大令佢聲譽受損，都可以俾到D教訓佢嘅

佢仲有可能會為咗唔想煩俾返小小甜頭你地

Vg不如你下個禮拜搵我上你直播傾啦
我啲post咁耐都淨係針對飛馬姐
和平討論真係唔介意

push, 尋日又想我cut 單， 大家 叫佢攞入貨單來睇

冇抵押借貸大約30厘（假設參考信用卡嘅息口）
1月落訂。到4月先退。前後當你3個月。
落$1000訂。
如果只考慮利息，唔考慮其他，例如要再用過高價去買顯示卡，合理地係應該還多$75。

其實咁就已經拎返口碑。佢冇本生利，呢$75都唔俾，真係食得屎。臭曬朵。

唔覆架喇，生意照做
遲啲會唔會賣埋礦機，激撚死你

75蚊賠比乞衣？仲要咁串

你諗多左

本應預佢抄價再加少少，估唔到咁狼死去到過萬一，頂

已經係砌機，成set 俾佢賺

真心而論 VG啲片同直播無乜質素
除咗講粗口同嘩眾取寵之外
佢真係唔識講嘢....

個人覺得咁多個電腦界YouTuber係其中一個新起之秀
Techxxxxxx比較有質素

不過只係舊果班腦場友，叫做識人多，有少少影響力

條友係直播只識講屌你老味

最搞笑就係一講到飛馬個到
有好多野都講唔出口 個腦轉唔到
就知身有屎
之後仲話行規唔可以講

屌你啦
成個零售業都知 由你平既雜貨鋪至貴既名牌店
佢都要你食骨麻
香港咁多電腦鋪 人地咪又係識點散晒d骨
同埋你自己都話 返到五六張都算叻
如果你明知次次都返咁小
點解唔退返訂比個客
唔好話無list/太多人訂
人地game鋪大作次次幾百 過千張訂都係咁聯絡d客

最搞笑係佢唔認賣比礦家 得頭3分1岩
姐係已經認鳩左 差價高 唔派貨比人

我覺得窮人都唔錯

唔知個VG同飛馬之間有幾fd啦...

不過如果真係好fd
呢啲大是大非問題 佢真係好難做嘅

不過又要驚又要講 就咪撚學人開直播啦

仲要話得3分1係岩 所以飛馬唔出黎回應
姐係已經認自己錯左

錯左唔出黎道歉 咁咪同林鄭一鳩樣

佢琴晚個直播認左係有放卡呢回事啦
仲笑飛馬唔轉電話卡
不過佢話放卡俾嗰條友唔一定係掘礦喎

我唔想撈埋放卡嗰單嘢一齊講
咁我呢單又點計呀
成個直播都提起過咁濟

冇提起過*

techicardia都係馬家軍

fd唔fd就唔知
只係佢拍得呢d片
佢得罪左d鋪頭 佢想去入腦場拍片影相就無咁易個個都比佢做
仲可以間唔中r下著數

返唔到貨咁砌機客又會有現貨

Vg話自由市場可以放卡比邊個就邊個
同埋點肯定放嗰張卡就係佢訂嗰張卡
話冇衝突喎
你咁樣講實得嘅不過冇道德囉
不過成個行業都冇道德只不過飛馬俾人捉到姐

係呀咁我呢單點算
有型號同款喎 有貨喎
俾人督爆咗先萬五放比人
萬五比訂你黎做乜？
個CS又係廢撚到
完全耍手擰頭頭當冇一回事
訂飛馬嘅原因就係因為你比其他人平

咩家軍我唔知啦，我只係以作品質素平心而論

VG啲作品真心馬馬地

我同我friend打上去都係講兩句
就直接叫人WhatsApp你地 Hea撚到
好忙咩你依家口講唔得㗎 定係鋤緊Dee唔得閒
定係又要比時間你度稿呀

自己都係個行業嘅既得利益者
仲唔個個叻哥上身咩

成個無賴咁，以後邊個敢同飛馬訂野呀原來訂完都仲要睇老闆鍾意賣比邊個
佢唔識就咪撚講啦，一陣Matthew哥屌你屎忽話你倒米呀on9 vg仔屌佢老味個款成個道友咁係唔係真係隊野隊到壞腦

利申 睇完佢直播 絕對冇扭曲佢說話
仲有個苦主call台添 硬食左張msi $15500

鍾意賣比邊個就邊個，咁就咪收人訂啦
而家免息貸款呀?係咪要無限等到40系出先有貨俾人

以前覺得啲大鋪hold住晒啲大貨
當而家成個行業變返一樣嘅時候
之前就係覺得你哋唔撚同其他鋪
你依家飛馬做起左又咪同埋人哋一樣走後門放卡
你又係咁嘅價位 咁我做乜要幫襯網店
又少貨過人 仲有貨都唔撚派
啲客係咪賺你個免費砌機費同埋免費送貨

林仔琴晚自己都話覺得連機砌好戇鳩啦
都唔知邊撚個發明呢樣嘢野
你而家變到訂單卡既人好似低人一等咁
屌你我都要張卡打機咋
如果唔係你飛馬當初訂唔到5900X 少貨又貴過中田
我可能已經一早成部喺你度買撚咗啦
洗撚訂單卡咩
我依家幫你消費㗎
又冇撚講話派貨比砌機先 明老屈啲客
明唔明我最撚嬲係乜嘢啊
你嘥撚咗我四個月時間 又要焗鳩我而家街價買卡
你之前果斷退訂
咁我咪可以開開心心$8000去第二度買到張卡
唔使而家喺度食炒價架屌你老母

而家根本就係睇死你哋屌完一排，下次咪又係搵返佢買

開頭係
依家痴埋落飛馬到

個個行業都有食骨架啦
相信大家都知架啦
不過今次飛馬唔知係自視過高定有自信可以短時間返到好多貨定點
由舊年開始就不斷收訂 到最後個價升晒都仲未返足貨

問題就係你做生意 定個selling price 就應該將所有因素計晒入去架啦 （包括食骨、風險）

屌你，飛馬老細同腦場打手，你地唔係真係咁天真將個來貨價mark up $10做profit，無考慮過風險掛？

唔識做生意，就咪撚學人做生意。
都係果句，打開門做生意就係有風險，好天搵埋落雨柴，一個唔小心損手爛腳係在所難免，輸唔起要個客退訂？咪撚學人做生意啦，屌你老味，大學生喎？

唔好再將礦工炒高價、Nvidia同代理出貨少、代理要你食骨呢啲做藉口，呢啲都係你訂selling price果陣要考慮到嘅因素，你考慮不足係你商家嘅責任，你只能怪唔夠眼光，預料唔到，唔好將自己都講到係受害者，你收人訂果刻就係你責任！

撐你 追擊到底

成日spin去自由市場
依家係佢撚鳩啲客搞到啲客要硬食炒價
佢自己就無息借貸然後拍拍籮柚繼續賺錢
我就係十二月頭俾佢撚鳩咗搞到買唔撚到3060ti要等三個幾月主動問屌完佢先硬食到3060
當初問就話自己有貨，然後全款入數等兩日全世界冇卡喇先話代理冇貨俾，係咪真係代理冇俾貨定係留起曬俾炒家就唔撚知喇

中田真心有品，我11月頭訂5900X $4498
無落任何訂金，12月先有貨返
果陣出面周圍都賣緊$5598
中田都係收$4498

人地都無反口開多$1000
呢啲咪有品嘅商家

之前班話樓豬無俾足訂，又話唔應該商家負晒所有責任嘅打手，請收皮。

真我5900x 連giga版一齊喺中田買
攞貨嗰陣時我特登將我張單開早兩日
等我可以參加giga個活動
有$100steam卡攞
後尾仲抽獎中咗個無線叉電器

好快俾人話我係中田打手

佢地自己成日搞個d電腦節咪就個用黎賣晒d骨
人地識做 佢又唔識做
當你見到同行已經cut訂
自己仲瘋狂接訂
同我講行業內容
不如話你唔識做生意

冇俾足訂呢個point真係on9
本就我打，錢就佢賺？
班打手真係冇腦

人地輸唔起，要做贏硬嘅生意嘛

點解答唔到？
咪答唔會平
企喺商家角度麻
當然要賺到盡

公就我贏，字就你輸

係呀 你都識答
平左又唔會平返比你
貴左又要你補差價

都唔明點解可以有人話要企係商家個邊諗

有無生果日報嘅朋友呀

上次中田都即日道歉吖
馬家軍賺到咁盡都冇請公關出嚟交下戲嘅？

油耳又然

炒價比礦佬 跌返正常價咪比客囉 點樣輸

睇唔起你班散戶

之飛馬又出黎spin
「我輸咗最後贏家係邊個，大家諗諗」

呢啲不可一世嘅態度，又要做唔輸得嘅生意，真係好小學雞

呢啲嘢拎出黎講，樓豬似想害死中田多過打手喎

睇完呢個post永不錄用飛馬+退訂vg
vg對今次單野成個阿叻咁
我寧願佢唔出聲好過

好撚柒

悠二攞後炮光環棄晒啲等咗兩個月或以上嘅訂卡客
又唔見屌埋一份

飛馬柒咗 大大力屌
悠二執下口水尾 又唔見屌

一早訂咗架喇
係我遲左去攞貨
本身都可以參加
好小事啫

因住佢貼你堂
又一句兒登仔車落你度

佢有幾時唔係呢句？

有無苦主 開多個悠二苦主區

利申，唔知悠二果壇係點，只係咁啱上水見到樓豬個po，非悠二打手，非中田打手。

同埋重伸一次，我係同飛馬同一陣線，係企係贏果邊

作為曾經訂閱過嘅人
可唔可以介紹下條撚屌有咩值得訂閱

突發! 飛馬電腦PEGASUS口講顯示卡冇貨 然後轉頭大量比礦佬

#884 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啫係咁
如果飛馬同悠二一樣係有卡但賣俾訂卡客
或者完成唔到當時簡單嘅合約訂卡
兩邊都係咁柒同仆街
咁就兩邊都一齊
兩邊一齊去揾苦主一齊搞小額錢債

BTW
飛馬都係收1000蚊訂
悠二收卡嘅50%訂

唔知悠二做唔做小額錢債呢

咁我撐呀，俾咗訂嘅苦主都應該追討損失。

重申一次，我無偏幫任何商家，所有商家都應該負責任。

悠二有比貨期人？

一句兒登就當冇件事。

答唔到就答唔到啦。
連登都有好多正常人，有好多評論都係中肯。

自己答唔到就話人兒登，同阿叻嗰啲低能藍絲一鳩樣。「我唔知、我睇唔到、我唔理」冇分別。

有無貨期都好，唔確定貨量同貨價嘅情況吓，都唔應該收客訂。

個客知㗎喎
法奧同客講清楚晒所有條件
依家問題係飛馬有卡但冇卡比客，跟住天價賣俾礦工，呢種不誠實嘅手段

個post 都幾好笑
明明樓主係屌緊飛馬
跟住又有班人又spin 去其他商家到
乜咁會合理化左飛馬亂收客訂當免息貸款咩

留名等睇成班苦主一齊玩大佢
淨係狂收訂唔出貨同前排switch騙案有咩分別

咪係，要屌其他商家就學樓主cap圖開post啦
最多幫手推

因為同啲藍絲一樣，自己做錯，就將件事合理化。

「香港警察打人？美國啲警察射死埋啲人添啦！嘈？全世界都係咁！」

飛馬電腦
永不錄用

真係都睇唔過眼要上水
咁都要同其他舖頭比
依家係有貨唔俾以前落咗訂一早承諾好嘅客人，仲要分優先權，例如新砌機嘅客人優先。另外自己又以高者得嘅方式賣俾礦工

其他舖頭係點樣違反今次合同呢？
冇嘅就唔該唔好spin

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔直接答你，用例子答

佢同終賠生割咗未？

同埋唔好話呢到屌完無用
由其佢做網店
好多人更加會買之前上網搵下間野誠信有冇問題

呢d鋪 真正搵錢係生客 一部機 水你食幾舊骨
之後d list既價會比出面高小小

你哋趕盡殺絕，就嚟冇嘢好spin

呢個款又真係有浸支那味

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢上年壇嘢都未解話

點會
樓主日日追擊
黎緊派埋消費卷
令到佢無埋呢班客

洗理你兒登仔？
你哋都唔係真正客戶
本就你出，錢就佢賺

今次有份搞訂貨嘅鋪頭都起碼會柒一次
仲用翻以前簡單合約訂貨程序
先收訂金 再客等一兩個月囉 有貨等通知
班傻鳩鋪頭以為可以食訂卡客嘅生意
但無諗過啲卡嘅貨量極少
來貨價一日比一日貴
仲要食豬頭骨先入到卡

明知無平卡都仲要keep住收訂
又無講清楚訂貨合約內容
又無統計紀錄邊個客係優先

最後俾假希望人

飛馬嗰仆街有卡又唔派
又唔keep住訂金
又無同客訂時update價錢
唔想蝕錢又偷雞賣俾礦佬
真係好撚黑店

等睇飛馬苦主集體追討

推 垃圾VAN仔之前唔係好鐘意痴花生新聞引多D人睇嫁咩?
呢到好大單砌機網店新聞呀喂 冇膽講呀?

比咁多錢 只係想打下機
都要蝕錢受氣

將客戶資料送中又點計？

睇睇下又變咗屌悠二

極.紅の飛曱甴電腦
出黎未呀???
留名睇你解釋

你課金俾佢就會講

營業中，不過唔撚理你

喂，腦場打手們。

我遲啲有批3080，咩牌子都有，參考價格係$7999。
不過要收$1000訂，唔知幾時俾到貨（可能出年/後年）

最終價格以來貨價為準，到時來貨價$15999，麻煩補差價，因為我從來唔做蝕本生意，你地有無興趣。

落咗訂，但個價同貨期唔啱？唔緊要，我到時退返全訂俾你地，手續費、行政費全免，你地無蝕底架。

有無志同道合嘅朋友想一齊收訂供貨俾飛馬

抄人條橋做生意

喂呀，咁大條水，呢啲不平等條約都寫得出。
無理由佢賺得，我唔賺得架喎

Ching，有無興趣落返一萬蚊訂先。

或者咁啦，我會做好啲。

三個月後會主動啲通知你補差價/退訂，唔洗你個個月主動追我。

腦場打手： 腦場不明文規定 = 合情合理合法

大家都係咁做 = 無問題

準備緊搬上大灣區 做14億人 生意

課金一萬都係嗰一句：兒登仔 算吧啦

香港塊餅得咁細，每單$1000訂都唔夠上面每單收$100好搵。

佢就fatfat

所以話香港真係一個充滿奇蹟嘅地方

T記又好,
伏LIST悠又好
Jumbo/3C

總之唔會幫襯飛馬
( 藍, 鐘共/終賠生 )

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢單都未解釋

人地屌你老母連登狗呀

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Trust me, 佢會加多幾句「屌」

佢除咗「屌」字表達嘅意義比較清晰之外，其他中文字表達出黎都1999

佢地班友咪就係果個業界既藍絲
自己揸莊梗係維護自己利益
果班所謂黃既on9 kol一撚樣
屌返你老母連登狗

最仆街係拎住你啲訂金再睇住你嬲
變相話埋俾比你知個待客之道
你咬我食咩？

一講到自己利益就乜都係假
之後再成日 個個得萬幾like就自稱kol既人圍喂喂

咁當幫襯你正門買卡果d係咩呀
仲衰撚過condom

邊個？

咁都叫揸莊
中田果堆叫乜

我買咗好大包花生架

今代TUF唔同之前嘅TUF
牙石marketing係咁

個個都買tuf 邊個買rog

咁咪整廢tuf 焗你上rog

現實情況:

假設有10個客人想買3080落咗訂
訂金5000x10
飛馬用50000買晒cryto
連埋其他客人訂金當有100萬
105萬買cryto本金全部都係來自客人
過咗兩個月cryto賺咗20%=21萬
於是就用呢筆錢同代理入咗21張3080
同10個客人講終於有3080貨(呢班人俾得起炒價15500)
剩低11張3080拎去賣俾其他想轉買3080嘅客人
或者放去其他平台售賣
而剩低嘅客人就建議佢地轉非3080嘅卡補現時炒價嘅差價
唔想轉卡嘅客人, 一係繼續等(俾飛馬繼續用訂金黎買cryto賺錢)
一係客人收返訂金完

經過以上兩個月, 飛馬唔洗成本淨係靠客人訂金就賺到笑
15500*21=32萬5500

咪亂講野呀，唔係得罪佢一間又直播起底，睇你之前開過咩post 架啦

果d乜撚野林仔，vxxxxxx果條毒撚同飛馬咁撚熟
佢講撚哂既 邊有人會屌佢
同個業界同一陣線既唔撚係揸莊係咩？笑撚左

我地繼續討論返飛馬啦同d砌機kol啦
唔使spin去中田度

佢係咪都係屌你老母連登狗同埋兒登仔算吧呢兩句

中田真係慘，上次個page咁多嬲嬲
飛馬就冇人上去嬲

佢地以為自己好有face嘛，行落黃金邊個唔識佢地？

個個都要俾返幾分薄面，代理返新貨都要搵佢地拍片、搞event。

又想食花生拎花生料開直播拍片，人地問題佢點睇，又一句關我撚事？

好心一係就一開始提都唔提，劃清界線，想講又要扮高竇要人科水俾佢講。

啱嘅，搵真銀緊要。無飯落肚又點講呢。

唉，所謂嘅科技界KOL嘅心態真係好難捉摸。

我誤會左，我以為你話飛馬喺業界揸莊

落訂客人越多->訂金越多->供飛馬買cryto本金越多->飛馬無本生利賺得越多

全部都電腦界男神

個利潤仲未計轉買非3080嘅炒價卡
即賺咗當中代理價嘅50%(1.5倍炒價)

我唔係單方面「強制」或者「強逼」客戶退錢

我係提供多一個選項俾客戶

即係我意思如果個客想退錢 我會退返俾個客

而唔係就咁無啦啦就cancel成張order退錢

又抽水

認真一問, 而家係咪連D垃圾卡都冇貨 (1K左右果D)

都係果句啦，無保證嘅情況唔好亂收客人訂金，商戶收客人訂金都係想保障自己，客人係有心有真正意慾購買貨品。

同樣客人落訂金，都係在相信商戶有能力在合理時間內以訂單價格提供服務。

你買樓買車，都唔會在無訂價無貨期嘅時候落訂。

唔好濫用「訂金」呢樣嘢，出黎做生意搵錢係無可厚非，但做生意都要講誠信，個客對商戶信任先會落訂。你咩都保證唔到，又憑乜嘢去收訂金？

做生意cash flow係好重要，但都要注意呢點。

你留意下啲字眼 你新post出個段確實係會令人誤解一到2個月就cancel 單

我見油耳真係有派貨出街既
佢有冇後門賣就真係唔知
同埋油耳都有得退訂

但今次飛馬明顯係有貨扮冇貨
12月成街大把貨
樓主信佢比哂錢搵佢訂
冇果款又唔退訂比人落腦場買
磨到依加15000，16000蚊叫人硬食
轉頭又賣比礦佬
咁樣做生意係咪有問題先

係
有時youtube分比我d片
見佢地 都會望兩眼
真心成班黑e黎
幾千萬幾like 已經開始由片頭到片尾都叫觀眾比錢
之後就係成日係d片到r代理送野

其實人地送d新機 新貨
第一時間只會搵d唔係專業而高like數既YouTuber
個d廣告片先易吸引人買機

悠二之前果壇有無問題，我唔清楚，所以我無針對性評論過悠二。

我只係以一個香港消費者嘅角度去睇呢件事，因為睇唔過眼先評論。

Btw，悠二有無水路介紹，一齊供貨俾飛馬。

一齊夾份賣期貨

我真係唔撚明除左有份咁做嘅仆街商家之外有咩人會覺得呢樣野無問題

玩大佢，將啲證據send 晒俾各大代理

飛鹿：屌你老母， 有錢唔通唔賺呀？

代理： 屌你老母，點解我自己唔賺要俾你賺

代理有份拆貨派貨俾分銷商，啲錢代理都有份賺架，點會理你。

有無睇唔眼嘅行家俾啲料，報海關老廉好過啦。

代理又係仆街
銷售嘅又係仆街
最後冇卡貴價就由消費者食
不過代理一定賺最撚肥
私底下都唔知走咗幾多張

屌你油二真係派比客架
我個fd係油二砌機用好合理既價買3070
所以先話佢有良心

次次都loop幾次

Terminal 呢方面好似做得幾好嘅，我之前訂10系。

佢地唔收訂，只係留名、電話、卡牌子model ，排到你就打俾你，同你講幾錢，起碼唔洗hold起客筆錢，又唔會俾個假希望個客。

你走去問佢前面仲有幾多個排緊，佢又答到你。雖然唔知真唔真。

依家做法唔知有無變，都好幾年前。

Fb見到好似有人terminal排30系3個幾月可以正價買到，唔洗食炒價。

利申 非terminal 打手。

包拗頸嘅人。連登大把呢啲人。

只要睇Like數，就知邊啲人係包拗頸。

佢地懶係與眾不同，用非常人嘅角度去睇件事。懶係有道理咁。

但現實生活，可能係唔撚夠膽出聲嘅毒撚。

我12月中排排到宜家都未有
唔洗錢排由佢
不過聽個cs 講應該都係砌機優先
佢都好直接話唔知排到幾時

我都有FD T記入到

店員

利申想排T記，不過等緊3080Ti。

一開始又放風20gb GDDR6X 又同3090不相伯仲，又話一月出。

等到依家又放風降grade，又拖到年中出。3080俾人炒咗一倍價，都未有聲氣。

Terminal 如果有人mon post，幫我排定張3080Ti好嗎

有啲撚樣會懶係有社會經驗懶係通透
同現實個班廢老藍絲講社會/政府係咁架啦，唔通比你咩咩咩個班一樣

店員： 早三個月，我仲幫老細不斷收訂，老細好開心，話出年升我職加人工。 今日我連工都唔敢返。

推呀

所以今次做得好油耳真係食住上啦屌
飛馬真心仆街

香港玩硬件
由代理到零售都係shit
爭在邊舊無咁臭

應該睇牌子型號，果陣我排1066，排到頂唔順，3字頭炒價買咗，隔一排先收到電話

果陣我排ROG，個CS有同我講ROG好難排，轉Galax會易啲。

憑退訂單過底可摸耳九折

我自問我冇賣過俾礦佬

甚至有好多客問我.砌部千幾二千蚊文書機.想跟張3060 / 3060 ti / 3070 / 3080 / 3090

我全部都拒絕左.因為佢地原因係砌黎打機.但係唔好拆display card盒

咁動機係咩.好明顯.所以我見到咁既情況都唔會賣

基本上係我認為一部合理既砌機電腦,我先會出卡

屌你，唔通落名「連登 - 看不見盡頭」係個Waiting List度咩？

Ok呀，到時攞貨我show username id

悠二，3080Ti 出咗，俾我排條隊好嗎。

我一張就夠

成日叫客去理解攞貨要食骨
代理比唔到貨/代理自己炒/來貨高
屌你老母呢個唔係零售商嘅責任咩
來貨價高/預唔到貨咪唔好開訂囉
一係就price-in 落訂價囉
自己唔識計數就則啲客食
垃圾咪學人做生意

我要4090

我幫你去飛馬排

見到fb有post屌2000蚊list
悠二好波 Matthew正仆街

會送中，不了

係好搞笑。

如果佢要客理解呢啲，咁不如佢List埋自己成本、來貨價、盈利。到時大家覺得合理嘅，咪搵佢買野囉。

要人理解佢食豬頭骨，真係關客咩事～？

記得list埋 貨存出入記錄

無計，Kingston 跟我哋個sales唔接order已經兩年，話我哋拎得少

回應都懶，仲話叫佢list

有無link?

你咁樣幫油二講好話, 你一定係員工打手
你用合理既價買3070就係收油二利益既護航狗
一陣就有好多求公義既路人黎屌柒你, 快D走, 我唔會幫你頂住

做生意又想站於不敗之地 呢啲咪香港仆街奸商囉
2021 兩大仆街嘢 電子雞同硬件3C狗

爭咩吖，溝埋一齊做收訂電子雞
收咗你訂先
一年後比相你，到時冇影到再諗

仆街啦。 真係好好玩喎

出嚟話我哋炒車都好，想縮到幾時

死出黎啦
紅飛曱甴

2020 屎水馬
2021 紅飛曱甴

炒車又好，自己唔著又好。

人地開名講你公司不是，出黎回應吓。

幾個地方都有人開post講呢壇嘢。

唔好扮死狗深潛扮無事發生啦。

咪係囉
你唔出黎解釋 全部人都當係真嫁
出黎回應下啦
唔好縮埋龜殼到啦

有世侄，馬都可以變曱甴

就快曱甴變飛龜

hkepc 個邊點

我都想知

好似郁係插飛馬多

好似都係插飛馬多

磅水啦喂咁多位

友誼咁薄弱嘅

林仔叫飛馬老闆唔好係到覆廢事比人cap

CTF係咩？ 周大福？

邊有秘密嫁on9

中央田

哦 屌
乜原來中央田 Centralfield 有簡寫叫 CTF

開到聲話畀人知自己等錢使

佢轉頭又入鳩我數...你兩條友.......

有無後悔信錯件藍屍？

兩邊鬥拋由頭到尾都冇公開過任何實質證據出黎, 何來信唔信

最慘係人地出LIVE出片收捐款收PATREON就得
連登討論=搞大件事唔想件事完

簡單D講, 就好似港獨係唔可以喺學校討論, 就算真係要討論, 都只可以有1個結論

輕輕一推

推到飛馬仆街

人哋有新名

真係唔會出黎解釋下咁喎

可能佢講多錯多，所以唔出黎講

之前屌米單嘢好似都係潛到過咗就算

屌你老母咩
隔撚左成日都唔撚出黎回應
嗰時我幫樓主問卡條list仲喺到啊
快撚啲出嚟回應啦飛馬電腦
你地唔係又打算好似上次屌米件事咁深潛呀化

乞衣到
我去課黎睇女唔好

講起我就諗起肥花長期有條友賣3080 gundam, 同埋3080/90 suprix 同rog,
都唔知邊間舖啲人嚟，長賣長有

無覆過

間間都買唔到 就係因為啲貨集中去晒呢條友

唔回覆咪淡化件事
香港人咁善忘
轉個頭咪又係幫襯返

條友賣完一張好快又有貨返，仲密過幾間網店

呢個真
上一單已經誠信破產, 推咗咁耐post仲有人中伏

大佬 我當食3000蚊骨賣比礦佬都有賺
骨又可以慢慢賣

咪玩啦，人地好多粉絲。
刁民丁就係其中一個啦。
其實好多人屌，但都係要去佢度買。

其實啱
無奸不商
但唔好蠢到比人發現呀嘛

重要撚鳩d客

樓豬都幾好耐性 等左半年都黎先屌

咁呢排都冇咩game 玩， 自然yu佛系啦
.如果呢幾個月有幾隻大作，大把人屌鳩啲舖啦

食屎啦

resident evil就出喇
再買唔到點算呀!!!

好彩我有卡

好彩我都有

Show block user

骨可以賠身賠心

條友都唔識揀件， 俾著我就3990x + 3090 sli

真 整個會然優惠
話朋友有批貨好靚
好快就派哂

千祈唔好公開講，講咗死全家

飛馬回應未

得2080ti 點撚算呀。

潛撚左水

2080ti 唔算差啦

唔開光追

2手價升到痴線

賣咗咪冇卡打機

賣左咪同飛馬訂過囉

加三千

得唔得呀....三千

悠二肯負責任,真男人
飛馬正仆街,下次砌機幫襯悠二

出左名又要加多兩千

多 睇過？
真係好多 小貓兩三隻

Cyberbug表示

垃圾

有時真係唔好話點解中小企比大財團壟斷做唔住
出名少少，利字當頭就即刻賺埋d肉酸錢，拿火上身

當然唔少得班盲撐盲反既愚蠢大衆

老細爽食壽司
連登暴動wfc

同佢食緊野
有咩想問？

幾時執柒咗間飛曱甴電腦佢?

死得啦咁。
唔肯加價/唔轉卡，分分鐘出到40系公價自先有貨

請問包皮睪丸壽司好唔好食？
同問幾時執柒間紅飛曱甴？

有冇帶KY?

喂林仔！呢排公司點？哈哈淨做礦工都爽死啦
3070，3080，3090全部係砌機單抽哂出黎
啱啱上哂成架5.5滿車聽日交收俾礦工
而家同個𡃁食緊omakase慶功，你黎唔黎呀？
客人點算？我錢已代，理得佢咩
唔講住收線先，海膽上緊黎

唔知點解見到呢條柒頭就覺得佢個樣好撚奸

飛馬真係唔係咁
呢度有佢條片

希望大家可以認真咁睇吓

好滾動

飛馬真係好好

因為啲卡太貴唔適合客戶
所以賣比礦工

我地誤會左佢
其實佢係想推倒成個深水埗

邊位巴打報咗消委
係唔係呢度

好似係hkepc果邊

拳打3C 腳踢1J
推深師

唔派卡師

炒卡師

收訂師

比人踢爆笠水師

呢D先叫做正常合理嘅訂貨
唔理有冇比訂金都好
你訂嗰一刻就算佢之後市值點升就應該係比當時個offer你
如果買家要食埋市值升嘅風險我仲駛乜訂? 到時有貨再買咪得

Diablo 2 Resurrected都就出

呢隻應該要求唔高呀

屌米師

啱啱見epc有片，玩4k好似都有啲要求

4K
那有錢

見條友用1650玩1080p都窄窄哋
我建議你拿拿林同飛馬訂張卡
下年啲game應該仲有份玩，如果未退訂

不了
訂完有貨個時要3萬1張點算
海鮮價

唔緊要，我地會原銀奉還全數訂金俾客人

突發! 飛馬電腦PEGASUS口講顯示卡冇貨 然後轉頭大量比礦佬 (2)

等我講句公道說話

其實礦工都係用家
講咗寧願做少啲生意 而家唔做你班gamer 生意又唔滿意
礦工拎到卡掘到錢 作為用家佢地體驗滿分

有冇link

#7

More more

其實打本比人做生意可唔可以當入股架

係咪對於今次呢件事問心無愧？

一句講晒
唔該飛馬電腦改名做飛曱甴電腦

呢個真係痴撚線
廿分鐘仲玩價差借information asymmetry想舔多5舊
到底每張套咗幾多

其實唔駛理人地個風點SPIN
佢地自己都冇睇盲區

佢一直都隊個波落代理到,
話佢地加價, 為左生存,
所以先貴賣D卡

我想講
代理, 一九叫你食咁多骨之餘, 仲要一下子加價咩,
唔會囉,

打從一開始已經慢慢加,
打從一開始, 已經賣左出去俾礦佬啦
真係搵鬼信咩,

同埋,
鋪頭, 係會預先知, 有幾多卡到
個數量仲要幾準

再講, 代理衰?代理加價?
佢地都俾人加價, 呢D又唔講???

有冇人知 mark-i 係咩嘢嚟

點解email用飛馬個domain?

唉我自己都幫襯過飛馬，講真價錢同出面差唔多
下次直接中央田算
之前跟list買機張5700xt搞到我精神病

除非佢退返現價減訂價，4個月時間蝕哂

自己做臭自己，怪邊個。。

真，細個都係睇油耳list買機，早知回饋返佢

咁快想搭另一個雞棚？？

汽車推推

先過咗兩個月 已經有人唔記得咗
中央田落完訂之後叫人補差價

黃金行業慘況

不過中央田起碼都叫有處理到
飛馬幾時出嚟解畫

宜家想喺香港買張卡 唔訂又未必搶到
但訂咗又隨時要加錢／唔出貨逼人退錢

唔好比我睇死你哋
過幾個月啲人又照去飛馬砌機
當無事發生

就係因為講緊事實先潛水之嘛
試下係流?
一早出黎開po屌呢個果個啦

中央田起碼都即日道晒歉
而家飛馬真係當你臭四

點解法記做到唔走後門飛馬做唔到

張圖係咩事？ link?

大家唔好唔記得呀, 你D訂...

我估係佢唔走姐
我唔信佢要走無人要
個個都話拎卡食骨悠二仲貼住srp賣
真係算係咁

油耳平時做嘢的確係那西多甩漏
但係如果係真呢下真係撐油耳
唔好話我打手

M字頭係邊間？

上年已經古惑

我估係條友懶得搞
條友好撚怕煩

但都叫搵客笨

真心幾靚仔

最多都係話佢管理不善
由舊登到而家我真係唔覺佢黑
起碼有擔當先柒完都識補飛
你睇而家飛馬,自己Facebook同epc 俾人屌到呢刻都潛水
九成九唔回應想等件事大家唔記得
一定唔可以放過

係，懶得滯
平時賺夠

代理來的

人地準備改名再起爐灶

因為潛潛下連登仔會唔記得
反而間唔時就了起油二出泥講
仲要有班飛馬撚瘋狂扇風

tui

係曱甴屋

好撚核突
唔好po圖

底褲就黃

成日屌法奧個班，仲可以話今次事件有可能係有人想做鳩飛馬

飛馬真係識做生意
上年話自己黃賺你班人錢
賺到夠理閪你小米定鍾共邊到有著數就埋邊到堆
話自己良心小店到最後都係搵錢緊要

一下子露出真面目打破晒一開始講出黎所有嘢
甚麼改變呢行呢樣個樣
屌，到最後又係炒價賣卡同落完訂嘅客理閪得你去死

sor無mon post唔知，原來都係一擔擔

係，前幾日法奧3080 gundam賣12k，飛馬賣18k，我最後都係揀咗飛馬，我比較buy佢啲理念

頭先食完飯, 點呀?

想問有無腦場/科技界嘅KOL有公開評論過飛緊呢壇嘢

想知佢地到底點睇

冷處理啦屌就係不屑呢班撚屌
之前何sir事件就大張旗鼓
宜家就粒聲唔出

最後幾句真係聞者傷心,聽者流淚

渣莊梗係要lam到盡幫自己業界得啦
使撚理班消費者感受睇就睇唔睇咪撚就
反正都係得呢幾條所謂既撚屌kol渣哂個市場

唔知上幾頁定另一個post有人話Van仔用粗口屌觀眾

個道友就收皮啦
繼續睇佢個啲都on9
樣柒聲柒又唔係有特別野睇
衰撚過林仔

何SIR單野就一邊好人一邊醜人咁 又屌又哄炒大單野咁款
飛馬呢單全撚部笠哂水
廢物 廢柴

其他唔敢評論
但次次一見到佢個樣就即熄

我唔知
我睇唔到
真係可以叫得電腦界藍絲

又會同飛鹿一樣既個網站，不過係用黑綠theme

扮冇貨叫人轉買張貴卡算唔算先誘後轉銷售行為

真，一睇見佢個樣就覺得尷尬，即刻熄左段片

果時其他鋪頭CUT哂單 唔再接新訂果時
間閪野仲無限量接單 都已經FEEL到會有花生食
係估唔到爆埋另外一個PO果單

推推

因為個個都身有屎驚上身咪唔夠膽講

仲未上水？
屌你老母啦
潛艇阿？

拿
唔好睇得佢地咁勁
佢地只係魚毛仔黎
成個市場都係個幾間大鋪話事
佢地最多只係呃下d對電腦無咩認識既人

咁勁嘅，潛水教練嚟？

放棄啦
屌米咁細單都唔上水
依家咁大單點上

過排
淡化左
再搵相熟YouTuber, 出幾條片
件事就無

其實電腦界咪又係小圈
睇下窮砌有幾多人
有邊d人唔係到😘

有廣告讚助咪出片囉
用家買家? 配唔起佢地出片

制做花生
spin風向啦
各位睇路

上次分兩條隊
原來算係良心

amazon算

我唔知飛馬呢壇係「衰自己on9自視過高，係無法確保來貨價同來貨量嘅情況吓，仲亂收客訂金」定係「本身一早同代理傾好價訂貨，然後代理單方面改價」。無論邊個情況都好，都無可能將「在有明確報價嘅情況吓收客人訂金，然後要求客人選擇補差價/退訂」呢個行為合理化嘅理由。

第一個情況，自己衰唔夠眼光，又唔識做生意，賺少咗蝕錢都係自己問題，無得怨人，點解要客人幫你食差價？ 你做生意唔洗承受風險？ 可能你會話你都係受害者，但老實講係你咎由自取。

如果係第二種情況，咁真係好悲哀。在面對呢啲不公平嘅交易吓，選擇唔出聲，默默接受，然後將呢個不公平嘅交易直接轉移俾客人。

有啲根深蒂固嘅腦場文化、腦場潛規則，係唔係咁多年都係咁就等於無問題呢？

一向都係咁做 = 合理？
「行規」係咁，所以就無問題？

我明白有好多分銷商都好難做，代理可能要逼食骨，逼唔可以賣低過某個價，唔可以做壞所謂嘅「行規」。

各位科技界嘅KOL / Youtuber 覺得真係無問題？ 唔覺得腦場需要有啲轉變/改革？

我地需要一班只係識迎接代理商要求搞活動搞推廣，有大是大非出現嘅時候就「關我撚事？」嘅KOL? 定係有心改革一啲過時又唔合理嘅腦場規則嘅KOL?

我知道理想好易，實行係好難，但無人行出呢一步成個系統就只會一成不變。

路見不平都仲係一副事不關己嘅心態、一副「規矩一向都係咁架啦」嘅心態，咁樣同啲口黃心不黃/藍絲KOL有咩分別？

黃唔係口裡講唔支持某個政權就係黃，而係講緊你有無不畏強權，勇於改變不啲不公不義制度嘅心。

Comment, like and share 係我哋呢班觀眾同腦迷俾嘅，並唔係代理同商家俾你。

飛馬肯出黎面對未？ KOL們肯肯動未，「公開」表態未？

上次發生咩事我唔清楚，我只係將個人購買經驗分享，做得啱嘅就讚，唔啱嘅就屌，無偏幫任何一邊。

有終賠生，唔怕！

叫終賠生,講下囉.
話曬都係佢啲會員

冇人推嚕
大家都係繼續訂

不嬲都話明知係伏都要去

消委會巴打進度點

唔係仲有報左海關

縮左入佢出世個故鄉果度啦
佢媽媽個子宮

林仔回應咗「腦場文化」問題啦。

我想講就係呢啲「唉，反正都無可改變到，我出聲做乜，不如跟返個遊戲規則算啦」心態，現今香港社會先有咁多問題。 你覺得改變唔到，都唔好走去玩埋一份啦

「唉，反正都唔會有真XX，我出聲做乜，不如我奶埋一份算啦」，really?

有啲嘢無人出聲無人推動，香港/腦場 就玩完嫁啦。

最尾想知飛馬呢件事，你覺得飛馬有無錯。

留名食花生

終賠生： 連登仔 a piece of shit

一舊屎

No bullshit!!

跟遊戲規則呢啲廢老藍絲犬儒諗法邊個唔識呀
學人擺款教人

你話你有頭有面唔方便出聲，咁咪由班匿名網民出聲囉，你唔出聲無人話你架，咪笑兩笑你
呀屌你點知你站在高牆一方

佢舉個例子仲好笑
自己話n卡單野有輿論先有用
宜家連登試緊做輿論，你就幫手打壓

係架係天真架，唔天真咪學你咁金錢奴隸囉
GME都好天真架
19年至20年香港人都好天真架
我連網上討論都咁現實咁奴隸做乜9？

你睇下你，同係你底下留言個班，根本就係屈服於現實嘅機械人

你自己睇下你成篇文啦，林仔，同既得利益個班藍絲講嘅完全無分別架

林仔呢個講法同既得利益者建制派有咩分別

再嘈貼你堂
之後又兒登仔又天真又剩

笑撚死
咁你當初就唔好又要威依家又要帶頭盔
你自己想做藍絲你就咪撚拎光環做生意
呢兩年大把人因強權選擇轉行/第間公司

你依家唔出聲
之前就咪扮晒野

貼囉，驚你唔回應無mon post咋林仔

呢下真

有光環有著數咪黃絲，平時咪跟規矩
呢啲咪佢地眼中識玩

網店只幫襯T記

飛馬條撚樣林仔到有上水

篇Patreon 舊文黎

對唔住, 我柒咗

仲有，講多樣
佢係留言話有既得利益買唔到卡先出聲
喂你on9架？
牽涉到我利益我唔出聲幾時出聲？
咪勿污名化為自己「權益」出聲呢樣野
就係你班撚屌（大部分真正社會既得利益者）成日污名化為自己爭取權益呢樣野，先咁多弱勢，先咁多有強權無公里咋
答埋我呀，為自己利益/權益爭取有咩問題呀

VG:「關我撚事？」

飛馬：「..........」

林仔：「兒登仔唔好咁天真，我都要搵食」

中田都係出過一樣嘅事俾人屌完一鑊先改，不過起碼人地肯改

大把人冇買卡睇佢班腦場撚唔順眼
而家唔屌唔通到自己砌女出事先嚟屌

免得大家要去撚仔度 睇佢點回應 貼出嚟算

撚仔 Facebook
破例Share多篇比連登仔睇

你想改變到行業文化
一係，有絕對嘅錢，買撚起晒佢做主導果個
一係，有絕對嘅權力
乜撚都冇又想學人玩？麻煩跟返遊戲規則玩
唔跟？自己諗計啦

有錢係咪一定得？傻啦，王維基無錢咩？一男子搞掂
ViuTV 都用咗五年時間先build到咁多野
開始拎住個主導權玩

講返電腦界，上次話完NV搞到無卡比果個外國YouTuber，如果唔係其他人出聲用輿論比壓力老黃，想改變到老黃政策根本發夢，或者咁講，只要講真話果個唔夠大嘅，根本唔會有咁樣嘅效果

點解我成日鬧連登天真咪咁解

啱呀，
卡我就一早買到
賣完又買返添
本身諗住食下花生

推撚死間野佢，藍撚到

中國人思想

中田起碼即日回應
柒咗敢認
飛馬正垃圾 出事玩深潛
補救黃金時間都冇埋
有關公都幫唔到啦

開口埋口 腦場文化 多過5年喇啩？
咪又係咁嘅柒樣，好意思屌人天真 戇鳩

改幾個字全部可以套用返落當日走出街反送中果d野到
關乎到自己利益咪又係成件藍絲咁 笑死

連登出聲、舊登出聲、HKEPC出聲

三個地方都有人出聲

KOL?

一個就「關我撚事？」，

一個就「我都要搵食，你咪撚推我出黎死啦」

Sub 共產黨入行業文化
又一篇

只不過唔想承認自己無能同埋唔想努力去改變

開口埋口腦場文化腦場文化
燒撚壞腦呀
講緊條撚樣有卡唔派就剩係識spin去腦場文化
想話 "其他鋪頭都係咁架啦 又唔係剩係飛馬" 咁樣?
但係就唔會去屌呢d所謂腦場文化 屌呢d閪鋪
講到尾都只係關乎到利益果d野姐下嘛 懶正義

原來課金養呢隻肥柒 都係睇呢啲爛閪文

「屌你老母連登狗」

中田道歉認錯係咪唔跟腦場文化
定飛馬林仔VG之流為一腦場文化

撚仔又有新reply 啦

唔好話多，講到尾都只係既得利益，買唔到卡果陣咪出聲

人係咁嫁啦好正常，而家就想推埋科技界YouTuber 去死，我當就真係有一個走出來為咗佢地屌，屌完斷財路係咪連登仔養返起佢？連登仔有無咁嘅能力呀？無咪即係搵CONDOM囉，仆街啦去

收到㗎啦 撚仔

正宗藍絲
比哂理由自己含

關於為利益出聲我上面回應左

而所謂如果有人出聲斷米路

喂，你咪咪撚出聲囉，最多連登仔咪笑下你
係你又要做雞又要貞節牌坊，又要賺錢又唔想比人

自己無膽先要人推
有膽又有料洗撚人推咩 大把人跟住你尾啦

一開頭話自己既得利益 我無野講咪得
又要起黎笑兒登仔 又call馬一齊圍爐

又講
我地有無迫techicardia出聲呀
有無迫窮人砌機出聲呀

係你同vg 平時聲大大加埋同飛馬fd 我地先想睇你地回應咋

仲要平時有花生就爭住出黎大大聲食炒熱佢
家下係熟人出事就笠水 笑死
屌你地1,2個就當屌哂全科技界YouTuber

Key Opinion Leader 唔講得自己意見 要自我審查 怕得罪金主 明白嘅

無

Sponsor 就佢有 屎就消費者一齊食

追完POST笑撚死
樓主好慘 一早幾個月前仲係幾千蚊果陣唔撚等佢就唔洗到依家食貴卡
經一事長一智 下次都係買現貨啦

睇完撚仔D REPLY就覺得成個廢老咁

牛佬！

都係驚現貨要食炒價先落訂
點估到係預訂個位去食炒價
根本係book自己去比人劏

唔知可以潛撚到幾時呢?
又或者好似格離咁
直接出個post出黎回應下
再唔係R啲FD出黎講下野先囉
比啲苦衷佢 再出黎拍返條片賣下慘
再送100張3080派街
會仲有人同你買機既 可能
最後賺錢賺到咁撚黑心 你話抵唔抵比人屌老母?

人地已經駁唔到架喇

其實佢係咩立場架

之前又出黎講 香港人加油，又撐粵語

依家又成個藍絲KOL，「雖然制度有問題，遊戲規則係咁架啦」，仲叫連登仔唔好推佢出黎

你食呢行飯，叫你出黎表態講兩句有咩問題？

係佢人格分裂，定我誤會咗佢？

想自己毫髮無損
食晒兩家茶禮
邊一邊勁咪撐果一邊

花佬!

有KOL表咗態啦

關我撚事

上次中央田單嘢都話係行業慘況嚟
係咁㗎啦唔滿意咪唔好買囉
個個都咁玩㗎啦一轉玩法就冇錢袋㗎啦

呢啲咪就係Key Opinion Leader囉

屌哂上面所有人老母
小花真黃全世界都知
唔好再老屈小花係藍

正如有電話點解唔用安心出行一樣, 有錢點解唔搵, 有利益點解唔LAM
點解你地唔公平D, 係要有鍵盤就蝦小花

佢係我嘅小黃花
快D JOIN PATREON
唔洗去淘寶唔洗去深水埗
5蚊
係5蚊渣

Bezos有財力
所以我去Amazon買算鳩數啦
既然你成個香港代理+門市+網店都係黑暗到改變唔到
點解唔直接Amazon
甚至新強京東都好過你啦

打開門口做生意, 賺少咗當然慘, 唔通派街坊呀
呢鋪真係撐小花, 睇得好通透, 大智若愚
我唔移民, 我都撐政府的
我地祖國咁強大, 唔通我有能力改變任何野咩

條傻鳩回應9唔搭8
乜鳩都spin落冇貨返
依家係砌機有現貨唔派貨比落訂客

個幾youtuber成班係到圍威喂

無貨返/明知唔夠貨都收人訂，算點？

詐騙？

講真你班仆街要搵錢真係唔撚係重點，
重點係你撚鳩班客啊屌你老母
spin撚完未
你唔撚好話自己重視口碑吖嘛
你唔撚好冇貨扮有貨吖嘛
你唔撚好收單買散客訂吖嘛
屌你老母又要做雞又要拎貞節牌坊？
你要做雞咪三口六面認咗佢囉
又要扮純情純潔𠱁人落搭
收下皮先啦

撚仔咪撚睇佢9UP
咩大財團 , 咩文化屌你老味,
買野咋而家

大把人護航，驚閪咩

係呀宜家就係cap你呀，cap得你咪即係話你知仲用論壇去定義所有人同埋因人廢言on9囉，呢到大把你啲epc谷友啦版主大大你都可以注册連登ac架，乜撚野個場係連登到，唔講以為連登仔上下一心到咁排外

過去飛馬比人屌返轉頭係因為飛馬無point 囉，佢有point洗閪驚出聲咩，你講完道理宜家連登仔可以做到啲咩呀宜家係連你啲epc谷友都想飛馬出聲呀

護航護到你咁柒你返去瞓啦，版主大大

上次屌米單嘢有曬證據
到最後咪又係得一句： 屌 兒登仔 算把啦

邊個group? Link pls

真係文盲都做到KOL
而家個問題係你收街客訂 俾人篤爆有貨都高價俾礦佬先
街客就拖你幾個月先 俾人催呀？一係食炒一係等 唔想等咪俾返訂金你
你話你唔收街客訂啲卡俾哂礦佬就冇人吹得你脹

唔敢正面回應就好明顯身有屎
出嚟道歉最多我唔幫襯你
唔出嚟就全世界咪撚幫襯佢

你咪ON9啦
一出聲明講真相就完場架啦, 幾十年黎都係咁, 有邊次代理出聲明講真相係會輸
我勸你班ON9仔立即同小花道歉, 至少到時小花會幫下口保住你地(如果JOIN咗PATREON的話), 唔係你地一定死硬

咪傻
搵舊屎/終賠生合作拍多幾次片就無人記得

連登講嘅嘢並非全事實

有咩位講錯你又唔講出嚟就話人哋唔妥飛馬

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢壇都未回應啦

我以前好少係硬件台上水，飛馬同連登之間有咩恩怨我唔清楚。

「因為連登講嘅嘢唔係全事實，所以無人講？」咩concept

你話連登仔偏頗，fine. 舊登、HKEPC都有人屌喎

我之前屌都係屌晒所有商家佬，唔好學人賣必賺嘅期貨，唔好輸打贏要，從來唔係只係針對飛馬一家。

個版主關於件事乜嘢都唔講，開口埋口話連登仔唔講事實，我覺得個版主似偏幫飛馬多啲喎。有理咪拎出黎講囉，怕咩俾人屌。

嬲撚到唔知點應

同求

版主個回應係邊到？

好多巴打撐你架

拉去底

舉個例 之前2000fun單野又炒花生 到飛馬有事就唔講

搞到佢條油水/龍骨 咪要出聲

成班圍威喂就一定架啦
根本上面飛馬親近少少個班同黑社會 / 支共無分別
好既就成班出黎推,唔好既,成班收哂聲滅聲咁款

首先呢，就唔CUT單，收晒全世界訂金
再用啲訂單數同供應商要求供多啲貨
再全部卡直接賣比爸爸換錢
無本生利
有無理解錯? 有錯唔該各位可以指證下
我唔會潛水..............住

鹿仔啲野

呃哂全世界 條條片講到自己幾咁為客好 又講到出面砌機幾伏幾垃圾
最垃圾就係你飛馬自己
你自己睇返自己堆片有冇覺得噁心

交際花

笑死人 一係就一開始唔好學人炒花生啦

笑死知道事實係咩咪講囉
成篇嘢淨係成駁

開間新嘅出黎洗底做過囉

叫圍威餵電腦

唔呃邊有水魚

你追下呢單嘢啦

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

版主大大，做咩學埋連登仔啲衰野cap圖呀
又唔敢cap我啲字
學你話齋，個到epc個場，我點敢留言呀
邀請你上黎傾下計囉

一早開左啦

咁快手😱😱

如果唔係事實
點解咁耐都唔回應先
連登你唔敢黎回應啦, 點解唔係你D圍威喂epc群呀, epc討論區正面回應先
你班友上次炒花生炒得咁開心, 今次又LUP哂水
人地FELTON上次都出6C信告何蛇啦

收人全訂呢樣真係on9
有卡肯定會賣得出 驚閪

收$1000，應該無收全訂

喂版主大大
問你做咩唔敢cap埋我啲字呀，驚比谷友睇到啲point影響你地位呀

OK 你贏

講兩講俾你BAN鳩埋
連登屌連狗都唔會俾人BAN

想睇飛狗電腦上水

垃圾gp
以後係入面食花生算

個客撻訂要賠訂
間鋪撻訂就咁退返錢？
做生意做到咁真係當個客on9

好似林鄭咁, 要當場辯論可以呀前題係你同意831方案先

但你撻訂又可以食你訂，真係公你嬴字我輸

老屎忽

何生關我撚事
代理加價關我撚事
礦佬抬價關我撚事

唔撚關事
之前佢地又出聲

係咪要整番個馬家軍

FB個板主叫你去FB講, 咁就關FB事, 咁樣FB就可以介入

推爆，
過街老鼠：matthew

馬家軍

可能直接同佢講話買礦機會重有收到卡

6張唔該

點解可以弱智成咁
真係一日唔死一日都仲有嘢笑

麻煩飛馬電腦 林仔入一入黎

有興趣可以去推一推

想同epc谷版主大大瘋狂對話

推返呢度

版主大大
知你有mon post呀，我啲point你一個都無覆過，淨係識叫我過Facebook有西用咩

哎呀唔撚記得左LIHKG你無得踢人，唔夠講唔知可以點

推返呢個
原受害人係呢個post

唔好推

睇嚟要貼街招問下有冇街坊見過飛馬
尋馬啟示

幫你推 !!

matthew哥出黎回應下未？

千其唔好再推 唔好啦

講得呢兩句已經代表係間舖有問題啦
問題唔係間舖度
衝撚左出黎護啦

撚仔既意思係唔係有人出錢養你 就講乜都得

間鋪係啱嘅晨早沖出嚟抗辯啦
明明自己都講唔過去

點解啲3070 3080 會冇客要？屌你老母 賣貴幾千蚊 點撚樣同你買呀
賣畀礦佬賺多啲，就認撚咗佢啦 臭閪

拉

飛馬 自作孽 不可活 種因得果
就算冇連登呢個forum
一樣有其他地方俾苦主去揭發
唔撚關事嘅諗仔出黎叫人放過飛馬 等同幫兇

沒有良知, 談何黃藍?

個打把仔matthew更加扯唔上黃底
用淘寶 屌米 百度雲

賣比礦佬又唔洗理保養 又賺得多啲錢
按MSRP賣比消費者又唔會有人讚
入貨價貴咗 賣貴啲就會比人屌
咁做咩唔賣比礦佬

咩話 你話會比消費者杯葛？
諗多咗啦 過多唔夠幾個月就無人記得
大家咪又係繼續開開心心去砌機
就好似咩事都無發生過咁

再不濟啲咪換個人 換個地方開鋪
改埋名又可以重新開始

仲有就係咩 等crypto降價再平買礦卡
咪又係助長緊班礦工 幫佢地回本兼有賺
之後rtx 40 50都會出現呢類情況

作為一個普通消費者 我可以做到啲咩？

等世界末日
好彩既 WW3之前應該搶到卡黎砌機

到呢一刻仍然未有3080
諗住過兩日去幫襯油耳算
見佢冇走後門
唔好屌我打手

你砌機定排隊單買？
排隊單買嘅話你預都要等到下年，佛系排住無壞既

砌 同朋友夾

佢已經唔收訂啦屌

砌呀 咁啱個friend壞機同佢夾

張高達唔會呢兩日突然之間冇貨咁撚大整蠱架可

咁點解唔落腦場...搵現貨又唔駛等

見油耳冇走後門想比次機會佢

不過唔好出事

油二個價平幾撚多
接近開善堂咁濟
3c現貨係有，但個價同二手市場炒價一撚樣

harryw 基本上係飛馬

仲有呀,正常人會唔會有咁多cooler掛
除非屋企好熱嫁姐,一係閪黑日日壞cooler

你話黑background 黑枱周圍都有都算
咁橋同一張咁長同一pattern既mouse pad
又咁橋又咁鐘意放左枱仲要搵mouse pad做background 影相賣?
仲有大量貨同供貨同出到即日單同公司用卡
再加埋harryw fever 同個whatsapp 電話咁橋係疑似飛馬舊電話?
除非飛馬係呀嬌姐,如果唔係我真係諗唔到點解

仲有呀,我岩先post 完
發覺圖2,3 底下係同一部電腦同一個角度,我諗9成9成飛馬
等睇回覆

sorry我太得閒

sorry眼花7撚左

另外大家可以睇下3060ti strix 地下pattern
對比下佢賣機箱影既地板pattern係極相似
雖然只係一個角位

其實佢嗰邊個post算係認咗㗎啦
只不過而家係拗緊有冇係肥花賣30系

Push

就算有,都唔會似飛馬咁ON9先啦

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

呢個又點解釋
佢係有賣wor
不過未知佢賣左未
因為要賣家簡番pm 最後交收個user 比comment 先叫完成交易
所以我唔知最後賣唔賣到
如果證明到harryw 係 飛馬
已經肯定佢有貨都賣比礦佬

但佢都等左四個月...仲等多幾個月？

如果證明到，咁佢肯定係詐騙
因為我全款入數佢同我講3060ti冇貨

dcfever交收成功不嬲都係質家禁先,然後買家再confirm
佢又冇講佢賣幾多張,佢可以keep住放係度當廣告而賣左8張比聯絡過既人又唔禁交收成功有咩問題

pin this

依家油二好似玩返貨鬥快搶
總之讓巴自己考慮
善堂價就點都有代價

Exactly 我想講既野
只要佢keep 住唔按
依然可以繼續賣

唔係留名等佢有貨覆咩
冇留意開...不嬲都落場

補埋疑似飛馬舊電話reference 同肥花搵 harryw 個whatsapp 電話既關係

就係太多人想排，應付唔到，所以轉左鬥快搶
高達版3080 $11999，就算限砌排隊都排到2046 la

呢個方法除非佢唔叫班所謂 KOL 幫佢推啦
到時推開飛曱甴班撚樣轉推第間
果間咪係飛曱甴囉

飛馬上年已經炒緊

「想在香港自己挖礦，受限於租金電費，基本上是不可行的。」

人地去俄羅斯挖
電費平, cooling 都慳返

香港挖唔好浪費電啦dllmch

炒卡仲賺得多，又可以免費借錢

咪玩啦 D散戶係屋企2,3張都賺到FATFAT
剩講單一張3080扣完電費 24/7一個月咁RUN都剩賺過千5蚊啦

不過的確係唔夠條撚樣賺錢賺得多既

祝你順利買到高達3080
喺悠二用$12000買到之後
再諗吓佢嗰張$15000嘅TUF
笑咗

bad news已經唔係第一次唔明點解要繼續幫襯佢

有撚仔同VG兩大紅人撐喎
後台猛 唔撚驚喎

佢果陣, 咁撚大聲屌九代理
係咪想斷代理米路

50步笑百步

你痴撚線㗎？ 正職私家偵探？

正職係小氣撚

你個名

乜小雞巴打同佢地有過節咩

連登偵探社個朵都未聽過？

無限撚狗有限公司

一個月1500
幾耐先回到本?

飛馬先搵得最多

全職方丈

果頭話
都要搵到30系既POST先得
搵俾左,
又變左呀叻, 我睇唔到, 我唔知, 我唔識

之後有人話
有訂到3080TUF, 但都照出貨俾礦佬
又變左呀叻, 我睇唔到, 我唔知, 我唔識

好撚悶,
學哂飛馬D野

上年屎水馬屌米單嘢，佢地咪又係 「屌，兒登仔」咁樣帶過就算

已經有人講左,
ASUS既卡, 法記賣12999
飛記已經 15500

跟本就謀財,
仲有咩好兜

一下子SPIN去, 賣卡俾礦佬, 都係人地唔要既卡
咁OK
屌, 人地佢訂, 訂個價加加加
加到離譜
就話人地要食飯, 人地要自由市場

姐係法記唔撚食飯既, 12999如果做到,
佢就食得屎, 冇飯開
一係佢厭錢多, 蝕價派街坊
係咪咁???

但我想同你講
法記一張卡都冇賣過俾礦佬,
一人只可以買一張, 除非跟砌機
試問下, 佢依家應該做一部機, 蝕一張卡
佢點生存呀,
大佬, 係咪佢拎貨會平D??

冇LOGIC WO

咁D卡價都一路升緊既 轉手賣返出去唔好講打和唔洗蝕 分分鐘仲有賺
不過點賺都唔夠佢賺啦 又有人比訂免息貸款 爽

今日收工為止仲有一張

但聽日返工 我公司再開始處理單之後就唔知仲有冇

屌你死傻仔,

唔賣卡俾礦佬,
賺埋雞碎咁

今晚有冇飯開呀

你咁樣叫反悠撚情何以堪

咁都召喚到 追實個POST?

咁撚多花生行內人好難唔mon

純粹盡量為左俾各位巴絲打都可以有新卡用

間中望下

當睇下有咩料睇

我問左你大半年,
有冇SUPRIM X 單買,
講明+錢 你都唔賣,
你咁對我.
我頂你呀

我係你就直頭唔洗跟砌機都比位巴打出當做PR
再叫位巴打拎完卡上連登 EPC之類開PO吹奏下你
抵到仆街啦

起我呢度 有錢唔係大哂

不過之前都有話想買卡

個時佢都話 俾多幾千蚊買都要一張卡

我同佢講 你不如用個幾千蚊同我買多d其他料

公平對待每個人

半年前左右係你到砌左部機 果時未出30系 出得張2080S
家下想升級換卡又無理由砌過部新

好狗...
我俾人過哂分,
俾人拋離哂..
我MEM 拉唔到, 想換卡

唉, 心淡
有錢唔識搵

咁幾時有.
真心要

我都唔知幾時貨源穩定

算啦 再等下代啦

無卡用呀屌你

我唔係普通人,
唔對我咁公平

我都係用緊2080S
是但啦 我玩1440p夠用
等到有display card玩到4k144先再考慮升級
到時升級埋個mon

傻的嗎

咁難怪你話傷

係11999同17999

差少少姐，反正都呀叻上身睇唔到

做邊行都一樣, 有良知好重要, 冇良知連禽獸都不如

一陣人地又覆
做生意謀害命係天公地道㗎啦
話你呢啲法記打手迫害同行

佢都逼害過代理啦

代理唔駛食飯咩

對人一套,
對自己人又一套,
跟本係厚恥薄皮

唔跟行規
係咪出黎撈架
杯葛你

巴打你好似搞錯左少少野
全鋪最貴既高達版3080
油二善堂價賣緊$11999
雖然得果幾張又要搶, 但都冇食血饅頭
呢個moment 搵到鋪頭公開賣得平過油二
切柒煲湯都仲得

明明我地呢行習慣劏客
收人錢唔做嘢家常便飯
又迫害我地

屌我唔撚知呀.
依家條撚樣二,
唔俾我落訂, 唔俾我買卡
封殺我呀

係咪要我CAP圖,
我真係一兩星期就問一次

高達版仲賣得平過飛馬張TUF

Pish

所以結論係,

1. 油二每賣一張, 都輸一張錢,
開善堂. 益街坊

2. 有人講大話

屌佢老母飛馬

PISH

希望飛馬呢次賺夠唔洗再做
咁搞法邊撚個會再去你度買野
我係你炒完呢期真係摺埋佢算數

摺左佢改個名又一條好漢

有單（自己開

咁又唔好 費事俾人話我攞利益
我會砌full set嘅

唔好呀 我依家即刻WhatsApp你地

Hkepc都好精彩
利申冇ac有啲嘢睇唔到

炒車炒到轟轟聲

林仔話： 賣嗰啲卡冇人要

原來3060ti rog 冇人要

From hkepc
撚仔你唔好再講啦
你越講越多料爆
你睇吓你炒咗幾多次車

肥林係epc冇地位？

起身推一推

根本就係撚仔自己瘋狂炒車
佢一直當左樓主係VG直播phone in條友
隔L左幾個世界 完全溝通唔到

冇睇佢地坳乜柒
平時都冇乜點上epc
但feel到epc係林狗地頭
Back up左先

飛馬都唔駛你地養啦
淨係買卡俾礦工供養都夠發達
駛做你呢D濕鳩散客咩

乜呀撚仔咁失策呀

有冇人幫手 backup

我驚晏啲有人唔撚鋸走去 del post

其實有無得向代理商投訴

嘩巴打你真係眼利到呢…
留定個名晏啲 backup 先

你認真?

代理都炒埋一份啦 理得d客死 賣俾礦工fat fat就得

代理先係食最肥嗰個

點解呢

投條撚咩 根本全部都蛇鼠一窩 「行業文化」喎

林仔無講錯到
由始至終都只係得一條隊
就只係跟機砌嗰條
你單買卡跟本無排到隊

散卡(冇隊)

如果我喺代理 我拎手最多貨 假設1000張80 我放落鋪賣得500張 跟住對外講貨源短缺 實情就抽起500張自己賣

一開始都話要交幾張卡近乎正價賣都喺做下樣交功課
後面咪都喺炒到啪啪聲

我次次都正皮你架喎

啱啊

如果有朋友問開去邊砌機
記得同佢講: 千其唔好去飛馬

合理通順

某d地鋪，再扣起450張
50跟砌機

不如叫林仔放7500蚊係我到4個月啦

直接向廠商投訴

之後msi走後門
咁俾人屌

以家馬生走後門
我睇唔到

你覺得廠商冇玩埋一份?
睇下台灣牙石

msi冇收人訂掛

msi

飛馬算撚數啦 呃連登仔既錢 人地信你先俾訂 你之後賣俾班仆街礦佬
你自己睇返你既片會唔會噁埋前兩日既飯出黎呀
不過你放心 你之後出聲明講返咩重新上路 改邪歸正之類廢話都唔會有人再信你
係你本身骨子裡就係一個仆街

香港d所謂代理好多都係幾條友靠D關係入到貨就話自已係代理
其實好多都係一人公司
唔好以為d代理好正直

心照啦

lunch推一推先

代理只係負責派貨

你要貨咪俾你 理得你點賣你堆貨

佢有良心嘅上年就唔會死推SF750啦

死鳩火啦 以後有任何新產品求大過供 我地都要俾班仆街代理+零售夾埋撚狗咁撚？

從來都係咁

咁點解唔係廠先係最肥果個
你睇MSI

推
比佢地篤眼篤鼻同埋警惕下巴絲都好

當人傻
30系咁缺會有卡冇人要？
訓撚醒未呀林仔

無苦主出聲呀
疑點利益歸於被告呀

佢賣果個價d卡冇人要就真

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵 (3)

開定先 陣間唔記得左

不如開個整合post
全部集中討論

肥仔車神

個腦有事先做到世界冠軍

其實小額要求賠市價差額/交貨得唔得
好似當買期權咁
利申：唔識法律

有回應了

賠一千但可以炒價賣比人
邊樣著數自己諗

讓治巴會唔會接受果$1000賠償？

執柒佢啦

我建議唔好接受 直接報海關
佢當你狗咁撚
拖左咁撚多個月
賣比礦佬一張都唔止賺咁少

屌你老母睇撚到好撚慶
真係當巴打係狗
$1000 屌你老母

對於合理定價的標準，本公司是以市面可單購之產品價格進行比較，根據市場需求及供應定下俱競爭力的價錢。

即係佢覺得自己標緊張3080 $15000都係合理
如果出面賣$25000 佢賣$20000都係合理價

飛馬當初講到自己點點點,到頭來都係仆街一名

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上年已經係仆街

含撚啦叫佢

真係撚狗咁撚
賣比礦佬賺左幾多先
計咗幾日數先賠1000, 應該仲有賺

拿!$1000
四個月高息
益哂你班苦主啦
夠鐘收嗲啦

四個月時間先值一千蚊
如果巴打咁都收就真係惨

巴打本身準備晒錢買3080/3090

會唔會稀罕你個$1000蚊

係有誠意就用返原本傾好個價俾返張3080俾讓治兄啦
嘥咗人哋四個月時間, 諗住俾返$1000就算

直接報海關啦苦主們
依加人地就係知你地惡唔咩出樣
踩你地踩到上心口
雖然我冇係飛馬訂野
真係見到呢D人渣真係忍唔到
口口聲聲話咩改變咩咩柒柒
原來改到仲黑過以前
中田最後都比卡人
法奧送卡又試過
即時上門跟進再送D GEAR 又有
比人睇到係有心解決
都冇做得你咁噁心
根本唔係去解決問題
係當D客狗咁撚
仆街當時7,8000周圍有得買
信你點知拖都3月話要15000,16000蚊?
另外又係肥花賣1660S ,3070, 3060TI 賺到笑?
賣比礦佬又唔見你連骨賣?
排隊買卡原來係唔存在
依加比番$1000 當人狗?
$1000 做到D咩?
做人基本尊重都冇 仲話係有心解決
痴撚線公司

巴打本身都話預合理價12000 13000都算
你老味15000

對於合理定價的標準，本公司是以市面可單購之產品價格進行比較，根據市場需求及供應定下俱競爭力的價錢

而家再合理埋自己個價錢,仲話自己良心商店我屌你老母

我支持報海關/狗/icac
屌你老味一d誠意都無, 當客狗撚

當人白癡咩
嗰啲咩林仔真係冚家剷之中冚家剷

飛馬表示 “傻仔！我賣卡俾礦狗都賺咗7位數字啦 $1000咪當跌俾乞衣囉”

十個一千
加埋先一皮
賣兩張卡都有

唔好意思 咁多位一定等咗好耐
頭先去左休息
首先報海關消委嗰啲
我因為一早已經退咗錢
同埋既然回應左我自己都冇心要告佢
但係如果有其他巴打想爭取自己權益既話
我覺得完全冇問題既
除咗佢個道歉真係好撚遲之外
我都係暫時冇乜要講
等佢覆咗我先

嗰一蚊係賠償定刷流量
心照啦

捐幾皮去燕子生命再講啦

其實你淡氣真係順咩？
等左幾個月 到頭黎俾啲咁嘅回應你
免息貸款俾佢幾個月 最後卡又冇 唔嘈連訂都呑撚埋你
支持你告鳩佢 告唔入都可以整臭佢個名
等少啲人受害

佢唔順
不過佢攰啫

我地接力啦
讓治巴立場其實一早都定左
我地係會鄧佢唔抵嘅
但尊重

唔洗講咁多
撐巴打
踢爆飛馬間黑店同埋D所謂KOL有幾撚垃圾不負責無商業道德

中共：「將提出問題嘅人解決咗，就唔存在問題，其他人嘅指控都係無中生有，惡意中傷抹黑」

小粉紅matthew表示自小向黨學習，始終與黨做事方向一致

明嘅 sorry 冇諗到佢身心有幾攰

sosad

On9樓主
拉

站務台開左post 可以推一推唔該

true

大家對樓主真好

on9 樓主